CRE Basic Law 對答案

common sense都要對答案

琴日仲有人喺ig講到好撚難考 如臨大敵咁 笑撚咗

利申 做完覺得好易

今次好易

鳩考都80分

易過上次好多

有無人記得， 有條什麼不是基本法明文列出的自由， 答案應該係c , 酷刑！ 不過唔記得d 是什麼？好似答左d

Accdcbcdcd

D係咩不人道對待嘛 答案唔係d咩？
第二十八條有寫禁止酷刑 所以c應該啱